太明顯，今次想唔信都難

「政府而家放風話，如果香港人冇健康碼，就冇得去餐廳堂食」

呢個就係將來「獸印經濟」嘅 precursor
“And that no man might buy or sell, save he that had the mark, or the name of the beast, or the number of his name.”
「除 了 那 受 印 記 、 有 了 獸 名 或 有 獸 名 數 目 的 ， 都 不 得 做 買 賣 。」
Revelation 13:17

以色列係上帝嘅見證！事情未發生之前，上帝就預先講明
真正追求公義嘅人應當認真查考聖經

根本依家世界各國政府都係大同小異，根底都係「文明，科學」，一式一樣
高層組成 deep state，其上有元首，就係那惡者，就係佢係古時開始就誘騙人類離開上帝，及殺盡上帝嘅先知同子民

咁那惡者今次有咩大計？幸然上帝一早就揭示左出黎，等佢嘅子民有所準備

成個世界格局一直係行緊去 one world government
由少數人組成嘅統治集團利用「公眾健康同安全」為藉口，配合科技，掌握 absolute power，絕對權力

政府大打「為公眾著想」旗號，好比那一向中意扮作光明使者嘅魔鬼，然而其𧦠計被上帝揭露，好似一名被剥去衣服嘅妓女，其羞恥被眾人睇見

時候將至，世界將會落入 10 個統治者手上，再落入敵基督同假先知 (a one world religion leader) 手中，但最後上帝會再次降臨，耶穌會親自消滅佢地

看哪，上帝已將那惡者的計謀向我們揭露
來吧，我們歸向基督耶穌，進入光明國度

阿們

世人嘅國度按照上帝透過先知 Daniel 所示

完美預言羅馬帝國分成兩邊發展，最後變成鐵同泥混合嘅時代，就係西方流行民主嘅時代

盡頭係人像嘅十隻腳趾，即係十個統治者

佢哋會同一時間冒起，世人將會清楚知道邊十個
成個世界都係佢地話事，佢哋會執政一段短時間

異象裡面一塊石頭擊中人像兩隻腳掌同十隻腳趾

人像就從下而上完全粉碎

世人嘅國度已經行到將近盡頭，上帝決意要將佢摧毀

基督就係呢塊石頭，佢將會永久執政

因為上帝一早就計劃要除去世上所有嘅罪惡，而且已向世人預言將來必然發生嘅事

係十王冒起後不久，敵基督就會冒起，世人嘅國度進入最後 7 年嘅倒數

教會係地上限制左惡者嘅作為，因為「這天國的福音要傳遍天下」

宣教士係全球各國招聚天國子民，需要綑綁惡者嘅權勢，開通福音嘅路

當世上所有天國子民都歸向基督時，上帝就將佢地提走
隨即天國大門就在世上關閉，恩典時代終結，世界瞬時進入黑暗

你是否天國子民？是否認識天國嘅主人耶穌基督？
係天國大門關上前求告主名，必得救贖

the Bible is from God, God never makes mistake, the Bible has no error

study the Bible, seek Jesus the Messiah with you whole heart, He will show you the way of Life for He is faithful and He loves you